點解廢老廢中會覺得警察打人係合理？

食緊茶記，
播緊新聞，
講起七警，
廢老表示：你激嬲人人地梗係打你啦。
廢中表示：要怪就怪太蠢，比人影到。

即係話，只要有理由，打人就係合理，咁點解我細個嗰陣唔比我打架？

因為佢地係中國人，除非無飯食，否則當權者點衰，都會擁護當權者

因為佢地係賤骨頭囉

差人做人使唔使問過你呀

唔係打佢地咪啱囉

廢中：香港太自由啦

因為以前嘅差佬真係會打人而且冇罪

廢中合理喎，佢地唔係衰on9都唔會俾tvb影到

因為班廢柴對權力屈服
食飯茶樓炒碟菜細碟少少都可以即場開人波
但正苦幾十億幾十億咁呃佢地都可以笑笑口

即係好似你見到強國人俾人打，你會好開心，覺得好合理
之後另一隻蝗問你點解打人都合理

駁唔到

佢地果個年代，老婆陪差佬訓當交片都得架啦。

廢老受教育程度較低
乜都鍾意開口埋口就打打殺殺
但另一方面又話年輕人暴力

掉轉立場根本依度大部份人都係咁諗

其實佢地岩喎
不過著住犬服，咁多部機影住
就唔好咁蠢啦
不過毅進mk仔係忍唔到手

佢地成班弱智

同我地講道理唔夠講又拉埋第d野講,點都唔會認錯,然後又話你地廢

智撚障

因為佢地平時一言不合都打人啦

照佢咁講，你係咪可以話你比佢地激嬲，即場打柒佢地兩個，然後係比人影到之前走佬？

因為唔係打佢

on 9冇得解

即場打到佢地爆缸，之後問佢地辣慶你

true, 不過我只會高興但唔會覺得咁樣係合理

其實大家都咁